叫人唔好打唔好打個班同我出黎！！

屌你老母閪
人地出刀
下次一隻手一隻腳係基本
唔好同我再講話唔好打
唔好打頭就得

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

支持長搞推上國際

屌

唔好打呀 打死人啦～～～～

仲難聽過粗口

見人撕紙就立定架生係手先，唔好大意呀！

唔好打咁輕手就得！

其實係怕大家一過份重分會。屎人。。
咁樣衰左 唔抵吧

咁係叫人唔好打頭

打手打腳啦 打頭係易死人

因為無人會敢為左其他人而犯法，只係會影相希望人地做野

fa:大家冷靜啲先，打死人喇

唔好打啦 死人喇

希望用一隻阻膠既命換返位手足🙏🏼

打傷人同打死人係兩件事
下半身大把target

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

[i]醫療、教育方向[i]

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

班人唔係叫唔好打頭喎

係叫唔好打喎

睇你幾時打，打俾個

直接d 唔好聽班左膠講會唔會快d

係時候變唔好斬啦

唔好打面
打還好 個樣執好啲 上鏡嫁會
特別係耳仔

唔好打咁細力呀